firstrade嘅沖銷交易購買力問題

點解我嘅當日沖銷交易購買力不斷咁減少，用完係咪買唔到貨，點先增加到

t+2?

姐係賣完貨要等兩日先會增加？

T+2

(請保持隊形）

你搵下佢個Q&A
Cash Account同Margin Account好似係兩個唔同rules..你要睇
如果中左Good faith violation會好麻煩

成日都唔搏唔中, 不過小心左

無知一問 可唔可以轉翻Cash Ac

支牛同SOFI好似可以即賣即買

我係cash account
其實係咪睇住購買力黎買就無事?

點睇自己係咪cash account?

賬戶設定個到
第一個融資交易係"無"就係cash account

如果係普通cash acc基本上你用完就無
因為交割都要聽日先到

咁係咪入夠$25000就可以任買任賣

我阿25k
都ban左 咁點搞😭